發唔發覺有車嘅人係特別惡啲

喺街無啦啦大大聲鬧交，甚至撩人打交好多時都有司機份，無論係揸搵食車定私家車都係咁，究竟係唔係有車嘅人係特別惡啲

今日就有單

有電話喺手拍片嗰d最撚惡

地產佬最撚惡